# เอาจริงออกเครื่องมือขจัดสินค้าปลอมออกจากเว็บไซต์มีแบรนด์สินค้าร่วมมือด้วยAlibaba #
เมื่อวันศุกร์ที่ผ่านมาเป็นแม่งานจัดการประชุมทรัพย์สินทางปัญญาที่มีแบรนด์เข้าร่วมมากมายในงานนี้เปิดตัวเครื่องมือใหม่ที่่ช่วยเพิ่มประสิทธิภาพรับมือปัญหาสินค้าปลอมในเว็บไซต์ให้ผู้ผลิตที่ถือลิขสิทธื์ของแท้เข้ามาร่วมสังเกตการณ์และชี้เป้าสินค้าปลอมด้วย
แบรนด์ที่เข้าร่วมระบบจะได้รับช่องทางสื่อสารโดยตรงกับทำให้สามารถหาข้อมูลจากผู้ผลิตของแท้จากแบรนด์ได้กรณีเจอสินค้าที่คาดว่าเป็นของปลอมเพราะเป็นเพียงแพลตฟอร์มขายสินค้าไม่สามารถระบุได้ว่าสินค้าไหนจริงหรือปลอมระบบยังเปิดให้ผู้ผลิตแจ้งเตือนมายังได้ง่ายขึ้นเมื่อเจอสินค้าต้องสงสัยมีมาตรการขจัดสินค้าปลอมอยู่แล้วคือสามารถลบสินค้านั้นออกได้โดยสุจริตหรือมีแบรนด์ร่วมโครงการนี้กว่าแบรนด์ทาง
คาดหวังว่าในระบบใหม่ที่เพิ่งเปิดตัวนี้จะครอบคลุมทุกแบรนด์ที่เข้าร่วมโครงการภาพจากที่มา
Alibaba Hangzhou Alibaba IP JointForce System Alibaba Alibaba Alibaba Alibaba Alibaba Good Faith Takedown Alibaba Good Faith Takedown Alibaba Group Reuters via BussinessWire 